$9000砌機list 求評

CPU AMD Ryzen 5 3600x
$1,549
主機板 ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
$575
RAM ADATA XPG GAMMIG D10(1 x 8GB) ddr4 3200 Mhz C16
$290 X2
SSD ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCLE Gen3x4 M.2 2280
$820
顯示卡 GIGABYTE GEFORCE RTX 2070 SUPER GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
$3,999
火牛 Thermaltake Toughpower GF1 650W 80Plus Gold
$599
機箱 Xigmatek gemini rainbow rgb tempered glass micro-atx (三風扇版本)
$399
總計:$8,871

主要打下機 pubg apex lol
其實使唔使3600x? 定3600都夠

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

[砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
分類： 固態硬碟
原價：$1,399
價格：$999

LM 我都想用9000到砌一部 如果掂我就跟機

打機既話 3600 同 3900都唔會差10%
有平買平

3600, 留錢買散熱好
你咁樣matx機箱你預備粒u同2070s攬炒啦

無知一問，攬炒係因為3600粒U同2070S發熱量高?
定係係呢隻機箱問題。

why not all
pubg會用到100% 起碼都80度, 3600x又起碼都60度, 講緊散熱好既case都係咁

粒u內部積熱 用u12s果個level都夠壓

依家新game超食u
轉3700x
Gpu真心2060夠
個人覺得7係厄錢level

7s 還好吧 非常接近8
新game食u? 4790k用家表示順玩

9900k+2080ti表示得r6先食到成30%
部3950+2080ti打機未試過用多過20%

3900x 體質稍為好少少都可以上到 4.5ghz ccd0

再閂埋體質較差嘅 ccd1 就變成一粒行 4.5ghz 嘅 ryzen 3600